CX845 坐60H個位絲打你好

唔好意思偷睇到你上緊連登
想同你做個朋友

死開d啦油頭毒撚

直接同絲打面對面講喇

lm相認

死變態佬做咩𥄫我部電話

五分中後廁所等

d行為咁撚柒

Hello你好，但我唔想識你，bye